服務式住宅

請問有無巴絲租話服務式住宅
Budget大約12000-15000
有無介紹？
想交通方便

服務式劏房 應該等

住5舊水一晚既酒店

我住緊荃灣但15500$

港島百零呎果d

其實服務式住宅同租樓住有冇咩大分別？

租酒店
而家租好平

有無開方式但又有得煮野食？
想同女朋友搬出黎住 想within 10k有無可能

汀蘭居？

住過一晚, 一房一廳好正, 家的感覺